一人諗一個藉口，幫下我聽日射波唔返工

而家已經feel到好凍
我諗聽日都係落唔到床返工
各位ching 幫幫忙

老母死咗

聽日要搞老細個女
返工？ 不了

陪隻龜冬眠

麻友陪我訓，返工不了

M痛

麻友畢業

已經畢左業

上呼吸道感染

屋企無厚衫，返工嘅過程會有生命危險，所以返唔到工

食錯麻友雞肚痛

冬緊眠，不了

呢個唔錯 但唔想晒錢拎醫生紙

上面班ching唔好玩得唔得
人命悠關 想要個好d藉口

避寒

連登仔原來都冇乜諗頭

屋企門口比雪阻住開唔到門

一係隔一日再翻工 扮唔知訓左超過一日一夜

低溫症岀唔到門口 暖翻就冇事

凍到鳩縮要揾返條鳩出嚟

去飛田新地搵麻友

仆街死啦你去
自撚己諗啦柒頭

去CHECK性病

乜唔可以直接同老細請假咩??
不嬲都係直接Whatsapp同老細講完就OK

唔見咗身份證，要補辦